「別人淆底 我撈底」 005

ching 撈左幾多底

點先叫底

今日都好似仲未見底

分散入啦, 咁多壞消息, 好難捉